勉強真係無幸福

做咗咁多嘢去取悅你
都係唔得 唉

死傻仔你咩都唔係呀

比你快左

唉

我夠知啦 屌

啊啊啊啊啊啊好唔甘心啊啊啊啊

你對人好唔代表人哋會一定對返你好
Move on

呢個我知 不過個心都係唔舒服

兵？

無謂再關心你 我沒資格慰問你

勉乜嘢強 係你自作多情咋ON9